開工大吉？年初四番工，我老闆係未算好算屎草？

老闆：恭喜發財!(得一封利是🧧)
已婚。
佢話大老闆都係封20元，佢唔可以圈’賓奪主多過佢喎。。。
老闆對落個上司:1封開工利是🧧，一封私人利是
(也是已婚）

(刀下立見)

#收人幾多做幾多嘢

1999999

刀下立見？